大佬呀想買份報紙姐

啱啱收工經過7仔見到有報紙送到咪諗住買份蘋果支持下，點知條友同我講話冇蘋果，咁我咪話啲報紙啱啱送到點會冇呀，點知條友同我講，佢同埋送貨個個已經買晒個間舖全部既蘋果。
我：
屌你老母連報紙都要玩內部認購呀？我想買份報紙姐